\documentclass{beamer}

\usepackage[T1]{fontenc}%
\usepackage[utf8]{inputenc}%
\usepackage[main=francais,english]{babel}%

\usepackage{graphicx}%

\usepackage{url}%
\urlstyle{sf}%

\usepackage{listings}%

\lstset{%
  basicstyle=\sffamily,%
  columns=fullflexible,%
  language=Caml,% % À ajuster dans chaque projet!
  %% frame=lb,%
  frameround=fftf,%
}%

\sloppy

\setbeamertemplate{navigation symbols}{%
  \insertslidenavigationsymbol%
  % \insertframenavigationsymbol%
  % \insertsubsectionnavigationsymbol%
  % \insertsectionnavigationsymbol%
  % \insertdocnavigationsymbol%
  % \insertbackfindforwardnavigationsymbol%
}

\usetheme{Hannover}

\newcommand{\code}{\lstinline[language=caml, basicstyle=\ttfamily\slshape]}
\newcommand{\term}{\lstinline[language={}, basicstyle=\ttfamily]}

\begin{document}
\title{Triangulation de Delaunay}

\author{Adrien Chaffangeon, Benjamin Bordais, Timothée Anne}

\institute{ENS Rennes}

\date{25 octobre 2016}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

%%
\section*{Introduction}

\begin{frame}
  \begin{figure}
  \includegraphics[width=0.5\textwidth]{points.png}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
  \includegraphics[width=0.5\textwidth]{triangulation.png}
  \end{figure}
\end{frame}

%
\section{Triangulation de Delaunay}
\label{sec:description}

\begin{frame}
  \tableofcontents[currentsection]
\end{frame}

\subsection{Résolution du problème}

\begin{frame}
  \begin{description}
  \item[Données:] un algorithme, une structure de données et la signature des fonctions principales.
  \item[Contribution:] création de nouvelles fonctions
  \item[Réalisation:] différents modules
  \end{description}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{enumerate}
    \item Pavage initial: 2 triangles \pause
    \item Ajout d'un point \pause
    \item Selection des triangles a enlevés \pause
    \item Suppresion de ces triangles \pause
    \item Ajout des nouveaux triangles
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  \begin{block}{La structure de données}
    \footnotesize
\begin{lstlisting}
type point = {x:float; y:float};;
type triangle = {p1:point; p2:point; p3:point};;
type point_set = point list;;
type triangle_set = triangle list;;
\end{lstlisting}
  \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
  Listes des modules
  \begin{itemize}
    \item Geometry \pause
    \item Matrix \pause
    \item Graphic
  \end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Validation}
\label{sec:validation}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{courbe.png}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]
  Outil de vérification: module \code{Check}
  \begin{figure}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{check.png}
  \end{figure}
  Après validation de tout les triangles : \term{Delaunay : check}
\end{frame}

%%
\section{Morphing}

\begin{frame}
  \tableofcontents[currentsection]
\end{frame}

\subsection{Introduction Morphing}

\begin{frame}
  Morphing: modification continue d'une forme
  \begin{figure}
    \includegraphics[width=\textwidth]{trans1.png}
  \end{figure}
  \begin{figure}
    \includegraphics[width=\textwidth]{trans2.png}
  \end{figure}
\end{frame}


\subsubsection{Lecture d'une image}

\begin{frame}[fragile]
  Utilisation de \code{camlimages}.
  \begin{alertblock}{Problème}
    Difficulté à la compilation
  \end{alertblock}

  \begin{exampleblock}{Solution}
    \begin{itemize}
      \item Transformation d'une image en texte 
      \item Lecture d'une image via fichier texte
    \end{itemize}
  \end{exampleblock}
  
\end{frame}

\subsubsection{Création d'un nuage de points}

\begin{frame}
  \begin{itemize}
    \item Ouverture des images côte à côte \pause
    \item Repérage des points importants à la main \pause
    \item Sauvegarde des points dans un fichier texte
  \end{itemize}
\end{frame}

\subsubsection{Calcul des transformations}

\begin{frame}
  \begin{itemize}
    \item Création de l'image barycentre et de son nuage de points \pause
    \item Triangulation de ce nuage \pause
    \item Calcul des nuages intermédiaires \pause
    \item Calcul de la couleur des triangles à chaque étapes
  \end{itemize}
\end{frame}

\subsubsection{Résultat}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{milner0.png}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{milner1.png}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{milner2.png}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{milner3.png}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{milner4.png}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{milner5.png}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{milner6.png}
  \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[width=0.5\textwidth]{milner7.png}
  \end{figure}
\end{frame}

%%
\section{Conclusion}

\begin{frame}
  \tableofcontents[currentsection]
\end{frame}

\end{document}
